\begin{enigme}[Un symbole]
Le symbole de Genève est le "Jet d'eau", une fontaine de près de \um{140} de haut. \\L'eau, propulsée dans le ciel bleu sur fond de montagnes, retombe à une soixantaine de mètres plus loin.\\
\begin{center}

\begin{tikzpicture}[general, xscale=1, yscale=0.50]
 \draw (-2,7) node {\includegraphics[width=8cm, height=9cm]{./2F5/images/Jetdeaugeneve.eps}};
 \draw[axe, color=J1, epais] (-6,0)--(2,0);
 \draw[axe, color=J1, epais] (0,-1)--(0,15);
 \foreach \x in{-5, -4, -3, -2, -1, 1} {\draw (\x, 0) node[color=J1] {$+$} node[color=J1, below] {{\boldmath}$\x0$}; }
 \foreach \y in{1, 2, 3, 4, 5, 6, 7 ,8, 9, 10, 11, 12, 13, 14} {\draw (0, \y) node[color=J1] {$+$} node[color=J1, right] {{\boldmath}$\y0$}; }
 \draw[tres epais, domain=-4.02:0.02, color=F1, samples=100] plot (\x,-3.5*\x*\x-14*\x);
%\draw[domain=-45:5, samples=100, color=J1, très epais] plot (\x, -\x^2-70*\x-1260);
\end{tikzpicture}
\end{center}
On assimile la courbe formée par le jet d'eau à la parabole $\mathcal{P}$ dessinée ci-dessus. 
%\begin{enumerate}
%\item On pose $f(x)=ax^2+bx+c$
%\end{enumerate}

 Retrouver la fonction du second degré associée à celle-ci.
\end{enigme}